【準備瞓覺】

其實瞓覺唔發夢，係咪就經歷緊死亡既感覺？

瞓覺唔發夢 咪即係夜晚瞌埋眼下一秒瞓醒天光咁

有無諗過合上眼訓著 會開唔返眼 而自己唔會知

冇錯

其實好得人驚